升學問題，幫幫手

我係今年DSE考生，成績唔太好應該得5條2，想問報讀課程啲嘢，有無人可以答下我，by the way 修econ同accounting 。

i大/牙蘇 / 台灣讀
禾含唔收你呢啲辣殺

禾含17分起跳

所以你想問咩？

332233就收

想讀乜都未知

做ive仔就算啦

好心你啦
讀十二年書都淨係得5條2
格硬讀上去為乜

retake

算9數啦你，關乎到自己將來既去向，打兩句就當問左。
冇人屌撚7你個on9仔就好偷笑啦

可以試吓ive或asso商科